[ 廣東話NBA雷霆三子主題曲：OKC 年少無知 ]

原：年少無知（黑仔、鼓佬、Ronnie)
唱：Mark Tai@XI
詞：正宗教練

見到Westbrook、Durant、Harden各走各路嘅境況
我諗起「天與地」，不同抉擇，結局帶來無限遐想
今次我好有誠意制作，希望大家多多支持同分享！

記得Follow我IG：Realbasketballcoach
-----------------------------------
回顧三子 從那開始
當天擠身總決賽內裡 無法撲火一切太大意
團結相倚 難破占士
即使哈登一再說願意 難以給他固有位置
逼不得交易令哈登喪志 一天天經歷煉出他鬥志

強勢中止 何以驅使
KD終於不再作嘗試 投向對手一切也願意
時勢逼使 仍有宗旨
Westbrook擔當一切那大志 提到KD滿滿敵意
一生當兄弟或許得那次 不歸的分裂讓種種過節 再開始

留戀著舊時組合 或是應相信各自分開以後更瀟灑
情感若未能表達 或是應該去證實當天決定能獲得稱讚

回去不到 前去征討
珍惜今天相信這命數 朝向冠軍不要缺情操
旁晚清早 凝結不到
一生之中的變數 誰會理解到

回首沒自由選擇 就讓哈登再進步促使旅程明日到達
強者並未曾倒下 立誓將傷痛報復westbrook血仍還未冷
聯手若未能坦白 歷盡幾多個歲月將這友誼全部押下
拿取最痛的指責 這注可否換到內心的寄望靈驗的一剎

自推

教練
Mark tai

yo

教練

屌你正呀!!

yo，柒叔

教練加油

yo，多謝！

高質

多謝！

幫教練推
可唔可以整番首湖人
岩岩比celtics過左勝場好唏噓

多謝！湖人再爆啲就整

正呀

喊左

Yo